【突發】中共國國歌即將再次被禁？！

上網見到，好應景，唔知幾時有MV版

遲啲比香港人騎劫，中共再一次禁國歌？！

應景

我喜歡你既斯路
班支那狗日日唱唔做
我地日日做唔唱

等大佬出mv版

推到有MV

賦予新定義
起來

推上品蔥

留名等睇MV

推

根本匪共都係革命返黎

激到佢地彈彈下都似

痴連儂牆
香港人最愛國
完全跟足國歌

借力打力

改埋廣東話版就好

本來就係抵抗侵略者嘅歌

起來

完全唱出個情況出黎

呢首係抗戰歌曲黎

推到youtube 一搵就係頂就正

屌 第一次聽到國歌眼濕濕

手足

咪抵抗緊中共囉

留名睇MV

推到出MV!

根本就係咁

我就係要呢D

好應景

等睇mv上微博之後啲玻璃碎滿一地

好波

其實首歌根本就係叫人搞革命

反抗

mv

連登仔愛國愛港
一齊大聲唱

大個左聽根本就係叫人反抗起義

呢樣野我想講好耐 其實國歌好岩抗爭

手足識玩

一早講左，要好好利用

起來 不願做奴隸的人們
好中！

推到有mv

將 中國民族 改香港民族
啱音又更合意

pish
借力打力

有mv未？ 唔認同中國暴政 但首歌係有意境

好啊 就睇下佢地會唔會連國歌都禁

識玩

中華民族都無問題

大家係香港國內的華人

其實跟本就係，所以我唔覺得我地要禁義勇軍進行曲我地應該要大大力推

勁

支那人鬼識唱國歌咩
諗起之前嗰條鬥尷尬片

呢首本身就係革命歌

推 高汁

國歌呀

mv please

push

有聲

屌 忍唔住心入面跟住唱

識玩

我就係要呢啲

國歌

中華民族請改做香港民族

睇你唱唔唱得落口

得！
要將國歌變香港獨立歌！
你今鋪仲唔死。

再放上埋D大陸網到

推MV

推到某國國歌變禁歌

留名睇Mv

輸出革命

絕對支持,愛國愛港..

天意呀

mv版國歌d歌詞

MV

所以你明點解作曲填詞人會有咁既下場啦

輸出革命

細個都知啦 d歌詞完全唔隱晦

我都有講過，但無人會唱囉（但真係好應景）
我地係只做不唱
蝗係只唱不做

應該係抗日歌曲

香港民族到了 最危險的時候

用廣東話唱？

港獨歌曲

推個廣東話版出嚟

我就係要呢D
推到有MV

我帶你去環遊世界

戰歌黎

Animap Farm

田漢最後下場被文革批鬥死咗

禁國歌come on

唔係抗日咩

義勇軍進行曲呀呢首叫

又再一次溫馨提示
作詞人-田漢先生喺文革時被批死
黨仲好意思用來做國歌

音都唔使改

你岩 而家變佢做抗共歌曲

所以咪比人批鬥死左
不過首歌就變左國歌

一個字都唔好改 比大陸人睇清楚咩先叫抗爭

好歌

你唱埋我個份聽到想嘔

係，批死

有料

屌，歌名fit晒

作為一首革命既歌
d詞真係好好架……
唯一唔好既地方係比中共用咗黎做國歌

等MV

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推
呢個正

仲要飲尿

正確示範如何使用《義勇軍進行曲》

可以惡搞
但絕對唔可以唱
我地係反中反共就唔可以唱佢地的國歌

終於有人整

打着紅旗反紅旗

藍屍一定嬲到彈起

經此一役証明咗正面硬碰 只會送頭 最後失敗

醒下喇 唔好再鼓吹呢啲畫面

留名等睇YouTube版

支那人仲敢唔敢唱

佢地日撚日唱起來，不願做奴隸的人們
但就個個甘心做奴隸
一直都覺得好矛盾

不如邊做邊唱 ?

無錯，我腦面都係呢d畫面，除咗黑警嗰幾幅

正

要重新編曲同唱

第3張改做香港民族就可以貼上連儂牆

仲要用港式唔咸唔淡既口音

千奇唔好搜尋中宣部推薦100首愛國歌曲

Hi 我係中國人

係偷呃拐騙搶翻來，匪

有沒巴打整廣東話remix版

我愛國歌

但中華民族,可connect埋大陸

支那豬日日唱
但會留意歌詞既一半都冇
因為佢地冇文明

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

有冇人整mv整到佢百萬view 共狗唔係連國歌都禁啊嘛

屌，港版好撚正

寫國歌嘅田漢文革比人批死咗
仲可以繼續用
This is China

應景到不得了

片頭
「寫給85年後的風雲兒女、義勇青年」

終於有人發現

等佢一唱諗係人民要反抗

其實6月已經覺得呢首歌好岩我地

起來！
你個頭大過世界！

Mv一定禁

成首歌ge重點
起來 不願做奴隸的人們

剪片師係你發揮嘅時候

呢個堅呀！！！要推！！！

大佬，佢地都係聲稱革命起家

世界上有咩自由唔係用戰爭拎返來
何況我地只係想拎返自己應有的野, 唔比外人搶走

點樣得到就會點樣失去，所以佢地最怕革命

舉著紅旗反紅旗
等左好耐啦

要求簡體版

推到返中國

是國教教我地的

搵人放上抖音

起來
港豬臭G

用廣東話強行唱
喜耐
不願灶勞弟滴印炆

你地知唔知國歌既作詞人係邊個？佢係下場係點？唔好以為呢首歌代表中共既好，其實呢首歌係間接代表緊中共既邪惡。

國歌真係好岩抗爭用，連登老早之前已經有人提過，不過無人理，個個唾棄呢條橋。我唯一驚係中共會癲到換埋國歌

不嬲都串鳩啲五毛唔識國歌意思

做成MV再推

方向正確

好勁呀！好熱血同應景！

敵人反對

我最愛国歌, 係国歌教我點面對不合理強權

記得轉殘體

lm等睇mv

根本由頭到尾都係革命歌

本身呢首歌就係講緊抗日戰爭打仗抵抗外敵
而家拎返黎用香港人抗支戰爭都好啱駛

唱就不了 費事畀人以為愛國
但歌詞配圖呢招玩得過
之前見過屋企附近連儂牆成日畀人清
但呢咗支國國歌歌詞既圖片雖然講緊我地革命
但到而家都冇畀人清晒

connect大中華膠

(利申: 聽見"中華民族" 就打冷顫
(都係 願榮光 順耳)

我只係知作曲人最後都係比中共逼撚死左

How nice

有埋mv片就正了..雖然想睇片但又唔想聽到首歌，好矛盾

不嬲都覺得國歌好啱香港人

有片更好

義士進行曲

【Breaking News】
China Ban Its National Anthem

高質
推

如果進攻緊唱呢首既片流出

J死人

721 831 101 1111 1112

Push

TUI!

藍絲group手動轉

對

回歸之後日日播洗腦
原來國歌就係亂港元兇

唔係驚囯歌法一早周圍唱

有晒旋律然後眼濕濕

中國國歌從來不是叫你做奴隸

唔緊要, 中国人唔會知

我係中國人阿hi

好痴線呀大佬

做文宣周街貼一流

等睇MV

wow

唔係反抗外敵入侵

抗爭果陣播

推到叫cctvb播

搞清楚少少
佢地所謂抗日戰爭時期
一直打鳩國民黨，又伏鳩國民黨
然後中日完左再執死雞
完全係假革命嚟
只係中共歷史教化底下
講到佢聯手抗日 然後再揮低國民黨咋

個時國民黨仲係第一大黨掌握最大兵權
點會咁易係聯手抗日後比匪共揮低
只係因為成個抗日時期得國民黨抗日
同時國民黨仲要擋撚埋匪共遊擊突襲
兩面受敵先要敗走台灣

國歌一早預言香港需要抗爭 中國亦都需要抗爭

我唔係香港人 我係中國人啊hi

出MV

屌好正

跟手仲鬥死埋個作詞人

快啲有mv啦

屯門一早有人post 呢隻文宣
班曱甴張張都撕係唔撚撕呢堆

等mv

政府代表國民黨
我哋係毛澤東

召喚攬炒巴或各大文宣組，你出片我出view!要錢就籌

屌 睇住啲圖再配埋首閪歌我竟然起晒雞皮差啲想喊

十卜

再定義下，想睇藍絲點玩

仲登死埋個作者

我哋要起機了

的確係戰爭歌曲

田漢（1898年3月12日－1968年12月10日），字壽昌，曾用筆名伯鴻、陳瑜、漱人、漢仙等，湖南長沙人，是中國話劇作家，戲曲作家，電影劇本作家，小說家，詩人，創造社主要成員之一，歌詞作家，文藝批評家，社會活動家，文藝工作領導者，中國現代戲劇的奠基人。中華人民共和國國歌《義勇軍進行曲》的作詞人。1966年，文化大革命中被批鬥，1968年，死於禁閉之中

1966年文化大革命開始，中共中央機關報人民日報發表「田漢的《謝瑤環》是一棵大毒草」等批判文章[2]，田漢被「專政」，關押於秦城監獄，有糖尿病的田漢被逼趴在地上把自己的小便喝掉吃掉，活活被逼死。1968年因糖尿病、尿毒症和冠心病去世，死時無一親屬在旁。死後，名單上寫的名字是假名字，叫李伍，不是田漢，跟後來被迫害身亡的原國家主席劉少奇死時一樣，被化了名字。只有兒子田大畏被告知死訊，有軍方人士對他宣布：「田漢死了，罪大惡極」，嚇得他連骨灰都不敢取回，其他親友均不知情。田漢母親直至去世，也沒有見到兒子最後一面[3]。

1970年中國大陸大規模批鬥田漢、周揚、夏衍、陽翰笙「四條漢子」。因此，他在1975年被以「組織」的名義宣布為「叛徒」，並被「永遠開除黨籍」。當時中國大陸不能唱他作詞的歌曲，正式場合只能演奏國歌的曲譜，或啟用新歌詞《繼續革命的戰歌》。群眾集會，也只唱《東方紅》和《大海航行靠舵手》。

1979年，原中央專案組對田漢的「結論」被推翻，田漢得到平反。1979年4月25日在北京八寶山革命公墓為他開了一個遲來的追悼會。1982年12月4日，第五屆全國人民代表大會第五次會議通過決定：恢復《義勇軍進行曲》為中華人民共和國代國歌。2004年，第十屆全國人民代表大會第二次會議修改中華人民共和國憲法，將《義勇軍進行曲》正式列為國歌。

呢個真
大陸電視台都唔會日日播
原來係想培養香港人嘅革命基因

想喊

笑喊

共匪：721方針

等mc

我係中國人啊hi!

留意返
微博上d官媒好用國歌打飛機
即係求其有件小粉紅係香港唱國歌都會比佢地吹到民族英雄

所以 千其玩野既同時要同佢地分割得清清楚楚
唔係一陣佢當你係小粉紅

今晚8點！大球場要人！

千祈唔好整MV 傳入中國呀
中共最驚你輸出革命搞佢

LM 等睇MV

真正國歌

是旦啦
我哋今日開始起歌
成立新中國

點解香港人咁頑強？
係國歌教出來的！

真係玩到大到佢換仲大獲
老共正常會封鎖冚晒件事冇人知
無啦啦換國歌大家反而會好奇發生咩事

要讚

香港民族起來

班大陸炒狗會唔會真係偷撚咗啲圖黎用

推推推推推

五大訴求 星星相惜

不如 騎劫國旗

今日開始日日唱日日播

而家你就咁行出街都砌你10碌暴動仲駛驚佢國唔國歌法咩

可以仆街d

前奏真係解放軍升國旗

前進！

支那狗剩係識唱
得把口
有少少事就9縮

仲有

毛澤東語錄：

·誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

·我們不但善於破壞一個舊世界，我們另外善於建設一個新世界。

·世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄託在你們身上。

· 人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

呢個要推

大力推

成首歌既歌詞真係好應景...

班支那人成撚日郁D就跪低唱國歌
明明歌詞第一句已經係叫你「遲奶」

我突然覺得我地任何大行動都應該高聲唱

跟本就係革命國

聽講上面有支那種連自己個豬欄首主題曲都唔識唱

根本香港人先係最根正苗紅既中國人

不如整mv 反攻藍絲

依家班黑警勁過皇軍

其實班中國人唱國歌係咪唔明咩意思
認真我唔反感國歌 因為裡面既革命精神正是我地要既野

著黑衣既小粉紅為中國自由民主奮鬥

推到大陸禁國歌。

整TG 貼圖洗5毛版

我鍾意

推到出Mv

兆康站成堆配晒香港革命圖佢地咁耐都唔撕
就知班傻閪真係唔識分

最大粒星代表真普選

正阿
快搵手足做mv

咁搞法 遲早淨係可以播中國國歌instrumental version

大星星代表真普選

錢俊, 錢俊,錢俊俊

留名睇mv

一向都覺得首歌好諷刺，根本就係搞革命用的

得左

沒有共產黨 就有新中國

五大訴求 缺一不可？

推到出mv

合理

最大個粒星係立即真雙普選

真•攬炒

應景到仆街

第一句就已經係叫人反抗

首歌講抗戰，梗係應景啦屌
根本成個共匪既起源都係應曬我地，係共匪on9忘本

我係香港人又唔係中国人

真
完全冇兌現打國民黨時既承諾
成班偷呃拐騙既共匪

警嫂妻進行曲

根本成首歌都係鼓吹同讚揚革命

頂好有創意

好有品蔥味

作詞 田漢，1935年
作曲 聶耳，1935年

向田漢 聶耳
最祟高致敬

可以顯示出中共係幾無本心
連國歌作詞都可以殺

國你老母

黃色星代表黃絲

到時禁又唔係 唔禁又唔係

香港民族到了最危險的時候

黎明行動吹號角

唔係新定義
跟本就同而家一樣

依家開始，
抗爭時播國歌，
唱國歌，
又做mv，
又做文宣，
一定要張佢扣埋一齊，
睇你點禁。

其實首歌歌詞好應境

好似西班牙國歌咁變成冇歌詞

呢個提議唔錯

我係中國人呀 hi

好正，咁大個仔第一次聽到眼濕濕

可惜身為支那國歌係原罪
歌詞本身係唔錯

一於咁話，咁鐘意唱，騎劫左佢

有咩活動要舉埋啲旗
小粉紅舉咗就係 顛覆國家政權罪
同我哋融合埋一齊
唔舉就係叛國罪

唱咗兩句之後起曬雞皮，唱唔到落去

將中華改造香港 啱唔啱音

Tui

國歌國旗C.H.I.N.A.乜柒都騎劫晒佢
到時睇下蝗國點死

加埋呢個

"CHINA"一詞將成為敏感字

推啊

我唔想聽國歌
掟返支那好啦
都係覺得好嘔心

義勇軍進行曲
作詞
田漢，1935年
作曲
聶耳，1935年

中共偷歌 可恥

可否填廣東話詞

拍mv 拍mv 講完

國歌作詞人田漢 係畀文革批鬥死 真係諷刺

血紅色=血染香江一片紅

香港人，起來!
香港人，前進!

中國國歌=港獨進行典

真正的中華民族國歌

搵人整mv

人地西班牙特登近年搵人填返啲上去
(雖然冇乜人唱)
老共隨時玩到要掉返轉

整Cheap哂啲圖

有啲意思

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有血有淚

好多大陸人唔識唱架

聶耳

樓主高汁到

終於有人突破盲腸
其實我地同popo對陣 播完榮光腐後唱國歌唔知佢地會點

革命無罪！

好應境

根本中國國歌一直比共匪騎劫

激撚死佢

咁又點？
咁佢的確係做左支那國歌

我地做得香港人，我地國歌係榮光

以前係對日本仔 而家係對港共赤納粹
真係一鳩樣
不過前者唔會攻大學 後者連攻兩大學仲玩圍困戰

咪係

前進前進前進進

之前歐美搞我地手足果堆小粉紅唱國歌要睇歌詞

前進進

起來 不願做奴隸的人們

起來 不願做奴隸的人們！！

高汁

哥斯拉

識玩，捉到支那人個玩法

正名是中共國家。

非中共人唔以亂叫國歌

明明首歌真係抗爭用嘅

係嘔心左d
不過好矛盾 如果要將敵人國歌套落自己到

快D Upload去YouTube
睇下支國發言人有咩反應

多謝整嗰個人
做左我想做嘅嘢

田漢

推推推

革命先烈

得喎，upload上 youku

推到出MV

我地幫田漢報仇

推到有mv 放上果個咩撚野優酷

國歌 =/= 国歌

推廣東話版

禁國歌
首歌本身就係反共

你肯定班支那狗識歌詞?

老老竇竇我真係可以講 今次係我睇一次細心睇佢嘅詞

幾時有MV版 lol

Push~留名等MV

微博or藍絲文宣就好 唱就不了

習大大係時候作返首新

在森林和原野是多麼的逍遙 親愛的朋友啊 你在想什麼

有YouTube 電影版會狂比like 同view

Completely withdraw extradition bill
Holistic withdrawal of unjust charges
Independent commission of inquiry
No riot labelling
Authentic universal suffrage

好撚應景

個條真係勁閪好笑

佢哋係呃d農夫殺地主，再要脅班農夫入黨，否則交佢哋比國民政府（處死）

根本就唔係革命

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

你對中共評價都幾高
只係無本心

創意

不如真係唱

推 斯路清six

我記得之前掉中聯辦國徽嗰晚
facebook度都有人整咗個國歌嘅mv有冇人搵返

最後一張用舉旗張相好似啱啲

甴近平

其實煲冬瓜好難聽

香港話 既版本 用佢個節奏

推 正嘢

敵人撚有砲火，火係手足放㗎
敵人砲水就有

每句好match個意境

等支共ban埋自己國家

以子之矛攻子之盾

《願榮光》英文版有一句Arise! Ye who would not be slaves again
就係國歌頭一句啦

第一次聽呢個version

係中國國歌

留名等MV (整嗰啲極低能既幻燈片MV 會最岩feel).
開頭記得加入毛澤東天安門既講話:"中華人民共和國成立了, 中華人民站起來了" 然後就播歌播片.
正, 諗起都扯扯地.

我哋唔認係中國人
我認自己係炎黃子孫，華夏民族

mv喺度呀！大家想睇睇下，雖然比較短

只做不唱

佢地就係寧願做奴隸都唔反抗 萬眾一心更加係得啖笑

愛國愛港
推到有MV版
如果改埋廣東話版就好

我屌
之前有諗過 其實中國國歌本身就帶有革命意識
用首歌 燒上大陸
唔知班小粉紅會點呢
點知依位巴打就整左依d

屌你

所以每年話紀念抗戰勝利xx週年真係好噁心
抗日關你共產黨撚事咩，假抗日真竊國
仲講到自己奮勇抗戰，極度無恥卑劣

推到變禁歌

唔洗改啦 依家祖國係咪唔認我呢粒仔先

好L 快手呀

根本中共國歌就係一首革命歌

推到有片

其實第一句已經好代表到我地

用還用但建議唔好唱
費事畀人spin做愛國
如果要唱不如夾硬用廣東話唱啲歌詞
一來擺明用佢歌詞意思
另一方面表達廣東話先係代表香港既語言

本身首歌就講緊革命
最好配埋英文字幕

轉發俾d藍絲睇先

其實前幾日有人已經整咗了

靚波

首歌係抗日出黎 共匪偷返黎

在文革年代，有人曾倡議用(大海航行靠舵手)或(東方紅)作為國歌，此2歌頌老毛歌曲大6及香港由昭到晚都播，頭都暈

正 一定要有mv

有諗頭
可以配合宣傳愛國唔等於愛共

請做MV放上大陸網站

求廣東話版

Yes ！！！ 推this ！！！
已經有人整咗mv版呀

唱出真義

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

一黨專政已喪失人心，威信掃地，在中國已經沒有一個還敢說一黨專政有什麼好處

一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛

好match

呢招其實好絕
曾經聽過一個大陸朋友 如果你比人拉
只要你有枝中國國旗 佢地就會放你
唔知佢9up定真啦
不過如果班曱甴入面有班大陸曱甴 唱住國歌推佢地會點？

愛國必須反共

撐警入黎聽國歌，fake鳩班藍屍支那狗睇。

騎劫

721 85 811 831 101 1111

中華民族=/=中国民族，唔洗改

#良心staff投稿
林鄭今晚會去海洋公園萬豪酒店
我文宣唔叻 但我可以講佢已經黎緊
張枱都已經有佢張Name Card
如果大家真係想救Poly手足既
相信今晚去圍林鄭會係一個選擇

為歷史正名，香港人先係中華民族，大陸人係匈奴。

樓主可否做第二條，講大陸肉價貴、樓價貴，人工低，亂同美國打貿易戰的MV，叫大家維權上街？

冇撚錯

另外一個國民黨輸嘅原因係蘇聯俾咗好多支援支共
而美國俾共諜游說
斷咗國民黨條水

good

推到有人剪段片配樂係國歌

我不嬲都覺得其實國歌好岩用
但對手係......

你估佢地真係咁愛國咩？
咪又係拎住外國户籍，飲外國奶粉，打外國疫苗

成日好似含住啲嘢係口咁

播播播

推唔郁都推

即刻對國歌好有共鳴
革命歌

香港終於有國歌

蔥菜牛肉

我係中國人呀屌

一早都話依首歌好啱我地用，最衰係比班分化撚阻止~成日都話我地要草船借箭，用人地嘅武器比返我地自己用先有機會贏!最好班藍絲一齊唱，佢地自以為愛國，根本就幫我地打氣!!跪求巴絲盡快將樓主d圖化為MV就好

遲早中共要改國歌

我就係要呢啲.jpg

WeChat Weibo

PISH

起來 起來

國歌反共 要禁

新中國出現了!

屌你，唔po埋個出處

警曱大鑊了！ 唔可以再叫示威者做曱甴 因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

推

不過要用前題要做好文宣比國際聽國歌內容

勁呀，邊個咁膽dislike同鬧就係唔尊重國歌

快啲出mv

推到有巴打整高質MV

前進前進前進進！

幾時有國際歌版？

屌你
你國歌撚係呢首

Ching我建議你出不自殺聲明

用廣東話唱

無抵觸，中華民族唔同依家既中国民族。

國民教育教得好

留名等mv

另外等睇比陳雲屌

唔係卦
我最撚憎中共
甴近平 快d仆街冚家剷

文宣mv準備！！！

個陣ban國際歌都係同一原因，而家

好歌一推

係整mv嘅麻煩放上YouTube

第二張血肉長城差少少
有無啲（無特徵）義士防線圖？

痴線啦，你試下去現場搖紅旗，驚你畀人c鳥啊
利申搖過旗仔，畀人屌撚到仆街

Lm 變禁曲

仲唔激撚死佢

tui!
MV!!!!

呢個project😎

國歌好野

一直覺得 義勇軍進行曲 既歌詞係好適合呢場運動
可惜係敵方既歌

不要說我們一無所有
我們要做天下的主人

正呀

笑撚死，小學1年教唱国歌，依家用黎。。。

巴打知wor

其實班支那畜日撚日唱 究竟知唔知首歌唱乜歌詞講乜

Mv!!!

品蔥見
twitter見

是支那教我們的

認真 騎劫首國語可以令到中共hang機

就係要用返匪語唱，將個mv 用YouTube youporn pronhub thisav 送俾中国人睇，睇到班中国人懷疑人生！

攻中聯辦果次城市廣播做個一個類似版本

遲d會唔會唔比唱

這是最後的鬥爭 團結起來到明天

如果示威唱中國國歌個心情應該會好複雜

google搵到英文版

Arise, ye who refuse to be slaves!

With our flesh and blood, let us build our new Great Wall!

The Chinese nation faces its greatest danger.

From each one the urgent call for action comes forth.

Arise! Arise! Arise!

Millions with but one heart,

Braving the enemy's fire.

March on!

Braving the enemy's fire.

March on! March on! On!

我們即唱

我愛國愛黨
屌你田習維尼

快出MV

整個MV出黎然後喪刷views

Omg

你係中國人呀屌

MV MV

有意思

好犀利

人鏈都岩

Lm睇啲小粉紅點反擊

錄哂廣東話同國語啦

起來！不願做奴隸的人民！香港人反抗！

重新定義！！！

其實歌詞好撚應景推

藍絲照炒，改圖做警曱

好撚老尷

非常好

加番時代革命支黑旗片段，完美

中華民族耶

放b站

英特納雄耐爾
就一定要實現！

strong post lm

突然覺得國歌都幾好

推，等Mv做文宣。

街唱唔好，但播片呃得下人。
即係呃鳩小粉紅睇香港改版MV

要好好專重國歌

巴打好野！

有冇巴打剪MV

感覺文宣又突破了！

求影片！！！

夠激昂，我鍾意

超級大核彈

完美體現作曲考精神

品葱幫手！

咁傷感既時間，多謝你帶啲歡樂比大家

周圍播驚比人打

tui

第一次聽到首歌會眼濕濕，經歷過嘅人先會感受到

呢d就真係緊貼祖國步伐喇

當年今日
共產黨、農民、知識分子：國民黨一黨專政，貪污腐敗，暴虐無道，我哋要推翻佢！
國民黨、有錢人、權貴：你班仆街窮撚，後生仔，中日作戰，危急存亡，係要搞亂呢個中國！

今時今日
後生、黃營：中共一黨專政，殘害香港，我哋要光復香港！
港共、藍屍：中美貿易戰下，你班後生仲喺度搞亂香港！

歷史總要驚人地相似

係 有晒片

中華民國到了最危險的時侯

Lm wait for mv

Lm

咁，同願榮光歸香港嘅警察版有乜唔同呢？

S

睇完圖覺得好熱血同感動 厲害了我的國

無去過有無圖

MV pls

池奶

香港 = 真中國 完整文化傳承 學正體字 學完整文化

國歌萬歲

騎劫國家行動！正式啟動

根本依家中国唔係中國。
中華，同漢唐人都可以認。
但中国同中共唔得

甴大大都話正

出mv啦

香港抗爭者緊隨先賢
毛澤東意志：哪裡有壓迫，哪裡有反抗！
唔通當年老共反國民黨又係收咗錢？

整片嘅巴絲打可以配上大量毛甴東的名言
全部都可以喺happykonger搵到

啲圖加埋啲歌詞

思路唔錯

第200師喺1949年畀解放軍打死咗
繼承國民革命軍第二百師嘅意志,反共!!!!
義勇軍進行曲係國民革命軍第二百師軍歌嚟,唱得呢首就必須反共

睇到唔小心笑左 好正 推推

呢個正，整條mv放上youtube

此歌嘅歌詞都好啱抗爭者用，係煲東瓜麻九煩D

大大巴車落共產黨

唔唱不特止仲要噓

義勇軍進行曲係革命歌黎講真係幾熱血可惜比死共狗沾污

屌
大陸班on9連自己國歌歌詞都唔撚記得

整左放上youtube, 再放條link上來。大家一齊click hit rate, 要個個一search 蟈國國歌就見到呢d畫面

欣賞手足努力 但唔好貶低香港人 配落支那歌度

繼續推

跪求MV

中國小粉紅翻牆要求youtube禁播中國國歌

口交部:中國國歌傷害十三億人民感情，堅決反對播放中國國歌

呻吟社:堅決反制中國國歌霸凌，捍衛國家尊嚴

共匪革命精神

LINK呢

終於令大家有返認同感
可以加埋人踩人片段

甚至用廣東話唱 ~

+1 mv麻煩加埋六四場面

好應呀屌

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

嘩不得了

concept係好..
但我始終接受唔到呢隻歌

只許自己強姦
不許別人扑野

其實中共識諗一早就應該要將《歌唱祖國》嚟做國歌喇.

笑死

中國國歌係歌頌革命既歌, 係支持香港人反暴政反極權反土共既歌, 唱既人都係支持港獨!

Lm等睇mv

禁歌

笑撚死

香港民族

我心中嘅怒火更加猛咗
打倒殺人政權

好撚正

一早講咗

我屌哂你地全部人老母!!!!!!!!! 你地做咩撚野!!!!! 你地咁係宣傳緊鄰國既國歌!!! 點應景都好, 佢地係敵軍既軍歌, 你地仲係度散播。打緊仗呀屌你老母!!!!!!!!!!!! 正常人點都唔會用敵人既語言唱人地既軍歌啦ON99999999!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 回POST 前用下腦啦!!!!!!!!!!!!!!!

求MV

邊止2間咁少

我好肯定全世界得香港黑狗會用咁狠毒冷血嘅行刑手段對付香港大學生，連最賤格嘅皇軍同德軍都唔會咁對下一代
黑狗死全家

見到中華民族火都黎

LM for MV

文宣做嘢！！！

lm等片

長春圍城2.0呀
共產黨打到嚟香港九龍灣新界冇徥避

起來！不願做共奴的人們！☮
拿起你們的武器！對抗我們共同的敵人！☮
中共集團到了末日的時候！☮
每個人等待著就是這一天！☮
起來！起來！起來！☮
我們不怕犧牲！踏著腐敗的共產黨！☮
前進！☮
一齊消滅共產黨！☮
前進！前進！前進進！☮

N: No Emergency Regulations Ordinance

一直覺得首歌係企我地果邊

721
811
831

Wow

整大大隻字出街有得諗

ok喎

唔係太啱音

1:59

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

班大陸人睇到一定玻璃心碎曬

唔好搞國旗，國徽，國歌會·槍斃喎

我要mv

大大力推

正到
加埋黃星=黃絲

中華民族個頭咩
同埋我地又唔講支那話既

不過欣賞你騎劫

我係中國人啦hi

鳩立國歌法都冇用
自動對號入座

推到出MV, 輸出革命

等睇mv版

田漢係國民黨嘅

點同

唔係啊，咁好聽又應景。
黑警都唔敢叫示威者做曱甴，
遲下国歌唱唱下亦會一樣被我地騎劫

愛中國 反港共
打住紅旗反紅旗
親中份子無位入

皮已正

留名

改做香港民族會好d
費事俾人感覺 幫中共打飛機

共唱這歌
習近平甴近平

做多左，就係要成套野比蝗睇

以子之矛 攻子之盾

推爆佢

無改國歌，咪無事囉

舉著紅旗反紅旗

想睇mv

真。愛國
品蔥見

啱想講
要MV

用CCTVB播新聞前嗰隻Feel去整個MV出黎啦

721衝擊中聯辦

睇字已經笑到停唔到

啱，原汁原味，仲要意境一樣救港滅埋黨

睇圖火起定比共產黨騎劫中華民族火起

甴曱平

神

曱近平

［突發］國歌出mv喇!!!

認真 雖然歌詞係幾應景
但聽到個前奏就想熄左佢

要向支那輸出革命請用殘體字

up

屌佢老味唱到碌柒咁

Po上weibo既時候

好

係好撚難聽……

等班大陸仔成日唱丫la

咪係，乜撚都冇改

中華民族就無錯嘅
共產黨問題姐

利申：大中華膠

其實第一日已經覺得好應景

曱甴王 習近平 甴近平

整個伏藍絲嘅封面 廣傳開去

師兄好波

大家都係革命黨，不用分得那麼細

班仆街撚識唱咩

義勇軍（香港）進行曲！

新中國成立了

推，有冇大佬整mv

就係班仆街次次唱到鬼鏈咁

推上推特

愛國識唱果班係64死囇

中国人睇完標題封面，以為自己中国咁鳩勁，睇完唔知咩事。
事後傳到上微訊問，先知係私貨野

831

推！

靜靜地

放上youtube

呢張求原圖

小學老師可以拎黎做教材

好唸頭

原本當年首歌個背景同我地宜家面對既野其實某程度都差唔多

好野要推

師兄擺上微博好多人會扮聽，其實想睇

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH!!!!!!

大家俾d想像力
用黎喚醒大陸人就最啱

不了

媽呀 好矛盾呀

禁國歌法

再推下

之前有po講過
國旗=/=黨旗
你要一國兩制就係要搖中國旗
中共一路都誤導人共產黨=中國

大佬好野，幫你上youtube推

gogogo

啱啱有

我認同啊，但做下文宣先，講解下中英文版，再retweet

DIU 想笑死我咩

整個靚仔mv推佢上youtube熱門

田漢仲要死撚埋

推到禁

香港人唔好太有潔癖
試吓一邊唱國歌、舉國旗
一邊打仗
比環球時報拍到片返上大陸
一定睇到班人O晒嘴

唔想同中國有掛勾
雖然係打着紅旗反紅旗

其實中國可以不屬於共黨，可以屬於新疆人，胡人，大陸人，香港人

世界級

文宣再現

千祈唔好 咁仲點立國歌法
起來 不願做奴隸的香港人

點樣送上去

Push.

想睇 mv

唱國歌 舉國旗
官媒：搞港獨

前進！前進！

驅逐共黨 還歌於民

邊位巴打要？拎咗應吓

唸起都爽

煲大啲
好快六點半唔播

Push !!!

煲到革命之火燎原

拎革命歌黎做國歌啊拿

第1次係會真心想唱
唔係等播完歌坐低
快出MV

認真, 成首貼哂去連儂牆

班藍屍都唔知撕唔撕好

推爆啦呢個要！！

啲手法咁似2003年沙士
又係執死雞

我地決定去痴

但出街唔可以淨唱，一定要有片

做法非常好

原來出左了

當然佢地都貪到骨子里，權力使人變質，仲有個on9叫佢先抗外再滅共

此曲好似係前蘇聯改編過來，唔記得

其餘四粒星代表四種自由

言論自由

集會自由

新聞自由

宗教自由

冇需要記得呢啲，重要知道我地流咗好多血汗先有mv嘅畫面

鞭屍鞭到2046

註:国

唔錯，新文宣方向，班廢老咩都唔識九成都認為係咁

其實將革命風向吹返大陸
靠中國人自己推翻共產黨
比靠外國人推翻共產黨有力好多